世界盃既反應同熱烈程度拍唔拍得住NBA Final？

籃球撚有無睇世界盃？ 我知果陣nba final好多足球撚有睇

玩具

咪咁啦 叫玩具撚點駁

你都識講啦 most watched sports 呀，玩具都冇入呢個表，點比較？